有咩經濟危機問題聽左好多年，但最後武士？

支爆，房爆
歐債
温室效應
石油危機

南海

釣魚台

樓價會趺 頂多陣
匯豐會升 溝淡佢